【 Thank You and Goodbye Saliba 】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXIX

#StandWithOzil

倫敦晚旗報：

薩利巴即將租借加盟法甲尼斯六個月，尼斯支付全額工資，無租借費，無買斷條款。 尼斯當地的媒體稱薩利巴目前正在進行體檢。

The Athletic UK：

薩利巴（租借）和 Papa 都接近離隊。

細梅幾時走埋？

我總係覺得佢將會好撚憎阿仙奴

差d唔記得仲有papa呢個人

坦蛇係有冇option to buy?

雲加

唔洗buy啦 送埋比04算啦

吹奏一波路仔

其實借來做咩 直接放啦
返來真係打得起都一定唔續
到時又幫蝗疤拜蛆養仔

Dllm 垃圾topic

呢兩個睇軌post 仲多過阿post

Willock

點解呢 咁佢係適應唔到 同埋自己思鄉

抵啦

willock + 錢換到 Buendia
真係世界最佳收購

大帝

思鄉所以唔reg佢唔出佢？

有冇黨成立咗

換到我一星期唔叫達狗

佢中文名係咩

Now叫開史密夫路 有線唔知了

唔好揀nelson 呀diu

原來死出Willock係為咗俾人睇貨
怪錯達子了

Goodbye and thank you Willock

獨立報：

阿仙奴準備對英冠諾域治24歲攻擊中場 Emi Buendia 下手！ 槍手已經和球員經紀人有過“溝通”。 諾域治對阿根廷球星的標價高達4000萬鎊，阿仙奴願意提供 Willock 或 Nelson + 現金 的報價。

睇完仲會買？

Smith Rowe
史密夫路維

佢思鄉搞到表現唔好 咁唔好咪唔出囉 呢個可以理解

天空體育：

薩利巴只是普通的外租，球員仍是阿仙奴長期計劃中的一員。

咁喺弱隊或者第啲聯賽可能合格㗎啦
所以睇完仲要借嚟試吓
啱洗先考慮買

都啱㗎啦，比佢出去踢啦

始終洗咗佢多錢

Smith Road

史密夫佬

共和黨參議院都準備輸撚埋
迫害侵搞到倒埋自己黨米

Wilock+40m

咩事 cctoy仲未柒夠咩

willock+借nelson都得

橙

迫害侵 抵

露維

史密斯路維

本來40m, 搭多個Wilcock 變45m

nelson

直接同pepe 交換啦

睇錯pepe

真 寧願放pepe都唔好搞nelson

佢阿狗黎

傾都係

護到級就有好似

波台cc台又開戰

Nelson個位競爭太大

同阿狗撚左一輪宜家難講

咁既po都過千正評 係咪痴左線

我廠中場最後一塊拼圖

講到冇咗波台 班五毛假膠就唔會搞事咁
Cc台式民主就係唔同意見就要搞9人

arpo手畜好搶口

猁迷手畜有無出去應戰

見到班cc台話要執咗波台 搞到我都入去留埋言

假膠玩咁撚耐都未玩厭
仲同班五毛癲
連登玩爛最後倒數

Cc台盲撚太多
Po 張入院紙搞咁耐

唔係幾見 睇咗幾個po
得呢度啲手畜應戰

你講波台啲po定熱門嗰個

Quote埋個樓主都唔能覆我

佢地已經走火入魔
封完波台咪係其他台繼續開po

我都係咁講
封完都唔見得打壓到班假膠
反而影響埋正常傾波嘅手足

佢地個種自命非凡既態度令人覺得好黑人憎

搞完波台下個目標咪娛樂台囉佢地好鐘意屌人地d明星搶左佢個熱門位

驚閪佢執，到時一齊去cctoy玩

willock+20m

我對佢地冇偏見
只係覺得ban咗波台幣多於利

ozil + 現金

英冠都40m

Cc台個個林柏特 iq150

依家侵係咪冇可能反cup到
聽cctai話1月6號好關鍵

用Wilcock同佢1換1算啦

就算俾佢地肅清連登啲假膠5毛又改變到啲乜
佢地有佢地推行動post 波台咪繼續玩膠囉
想真係收資訊就唔會上連登啦
唔妥咪各自各玩
而加惡到波台都唔俾傾波

ban波台有咩用，班on9 咪又係喺到

willock都有20m身價既

好耐無見

諾域治降班個陣幾隻腳都要30-40m先放人 結果無乜隊肯買
都係跟埋落英冠

有冇link

根本自己人都唔支持佢
好似Romney，Paul Ryan個d仆街
Ryan仲走去做fox高層，所以fox今年都迫害侵

絲襪佬

英人+20m

唔知佢地係走火入魔定係精神潔癖
一有人同佢意見唔啱就要徹底打壓

求懶人包

攬炒巴咪又係俾cctoy捧出嚟 班死忠緊係盲撐

我試過講咗句美國爸爸之類就比幾個人屌我五毛自始就冇乜蒲cctai

咁癲

bxxxx阿根廷人

Feel到牙羊Pepe儲緊力下半季爆發

同佢地認真討論就冇個覆我屌奶星

唔好阻住巴丁同Saka上位啦

買個球員,有兩年都用唔到都叫做長期計劃?
似等升值就賣

唔用點升值呀

同波台講波就冇乜人理差唔多

cc台有班人係走火入魔

我明波台係有假膠5毛
咁咪叫連仔淨係bam佢地咪得
成個台bam只會造成其他會員不便

之前買人又話有疫情價…
阿狗永遠無受惠…

真 佢踢下杯仔算啦

我地前排護級嗰陣好多人傾波

機會唔大,始終侵侵係挑緊傳統果班既得利益者
呢班人點會畀侵侵再做多4年
除非侵侵一係同呢班既得利益者傾掂數姐
但可能性好細

Goodbye and thank you洛克人

英冠理得你幾勁
20m都厭畀多你

Arsenal hope Saliba loan to Nice will kickstart £27m defender's career

William Saliba will join Nice on loan for the rest of this season in a move Arsenal hope will galvanise the £27m signing’s career.

Nice, who currently sit 12th in Ligue 1, will cover the centre-back’s wages and are not required to pay a loan fee. There is currently no provision for a permanent move, with Arsenal still determined that the 19-year-old has a future in north London.

Men's transfer window January 2021 – all deals from Europe's top five leagues
It has been a frustrating half-season for Saliba, who has been restricted to under-23 football after not being named in Mikel Arteta’s Premier League or Europa League squads. Arsenal had failed to secure him a loan move in September, although there were plenty of suitors, and will expect to see him develop with a view to competing for first-team football next season.

Hopes were high that Saliba would make a quick impact after returning from a 2019-20 season back on loan at Saint-Étienne, from whom he joined Arsenal in July 2019. In reality he spent a swathe of that spell out with injury and was further set back by a family bereavement as he sought to settle into life at Arsenal.

Another temporary move to Ligue 1 is viewed as the right step for a player the Arsenal technical director, Edu, said last month has a “good future”, particularly given Arsenal are overstocked with centre-backs. Arteta recently praised Saliba’s “massive improvement”, and said in October that he felt “really bad” for his lack of first-team involvement at a time when the club were short of fit defenders.

Saliba will be the second Arsenal player to depart on loan in the transfer window, following Sead Kolasinac’s move to Schalke. Further outgoings are expected as Arteta looks to slim down a squad whose size he admits is “unsustainable”.

想連仔學牙祖？

❌ Told that Mohamed Elneny to Besiktas is not happening this month.

The Egyptian midfielder is happy at Arsenal and Arteta has no plans to sell him in January.

場場踢足點會想走

費倫天拿當地媒體民族報 :

費倫天拿正在積極運作托雷拉，租借+強制買斷，談判進展很快。

點界定邊d真係假膠

其實佢踢英冠咋喎 點解大家都J嘅？

咁有幾多?

不過講真都好難做到

乞衣意甲應該係10m

上季踢英超唔錯

⚠️UPDATE

天空體育：

諾域治內部消息源稱沒有任何球員提出要轉會，也沒有收到任何官方報價，一月來自其他俱樂部對 Buendia、Cantwell 或 Aarons 的任何報價都將被無視。

@迷基
七澤入醫院做手術
應該一排都冇新相同片

AV 隻Oli Watkins咪又係英冠執返黎
入岩貨唔關英唔英冠事既

法甲就不了

下我屌牙

ban人都要有套客觀標準
做得開放式討論區就預咗有五毛假膠

Sor 我太大力

你啱
但係時事台而家就係唔明你下面嗰句
樹大點都有枯枝架啦
唔啱睇咪block 叫admin成個台del係咩玩法

希望有20m啦

人哋金絲雀爭緊升班位季中放條毛俾你咩

真係成個細路女咁
點j得落

個樣好能淫

啲片都好能淫

講個個如果係認真既話IQ都應該唔過20

Watkins 20m到
呢件40m

法甲執到拿卡，法乙都執到細爆係屁屁中哂伏啫

所以咪話班人一係on9，一係存心搞死連登

水貨黎講德甲應該先係最強
睇下班轟狗
再睇下拜狗只係人地唔要嘅野送畀你咋

宜家又傳比鍚達斯想簽埃及

艾馬利為中場中補強 簽入前熱刺防守中場

德甲如果拜唔要就係垃圾？

愛蛇好波

幾好睇

佢地話未適應英超

季中 人地仲爭緊升班
球員又冇話要走

大部分都唔理想啦

羅姆尼個d都唔係右翼主義者，本身有權有勢共和黨金主

Willock不要走

英甲料 快d躝

何蛇教達蛇教波

送英超經驗既NELSON/ WILLOCK比佢 比多20M佢幫佢買人
英冠仔應該都會想踢英超 唔係經理人都唔會幫佢傾 不過係D宣明會有冇人要都成問題

平時睇開 分得到

perdue前reebok CEO

洛克人都算
Nelson大把潛力
賣嘅話2-30m都有人肯比

實有人要

你肯定係5毛

你第一個要block

我已經收哂聲啦

除左阿po手足

Arsenal midfielder Matteo Guendouzi (on loan at Hertha Berlin) has confirmed his partner is pregnant & they are expecting a daughter.

佢要bam啦

Fabrizio Romano：

Emi Buendia 是阿仙奴收購名單上的眾多選擇之一，槍手高層目前將注意力放在了外租和出售上（ Papa、奧斯爾 ），在放出球員後才運作引援 。 阿仙奴目前尚未正式開啟與諾域治的談判，他們將盡快決定引援策略。

跟隊記者 Chris Wheatley：

艾蘭尼這個月不會加盟比錫達斯。 埃及中場在阿仙奴踢得很開心，阿迪達並未有計劃在冬窗出售他。

咁細梅？

Cc台唔岩聽既就5毛啦
早排屌鳩lunch狗嘩眾取寵 佢地又屌返我5毛

你都屌我5毛

坦蛇走冇人開ty and goodbye
偏心到
話晒都踢咗幾季

咁你係

下post goodbye Willock

officially loan 來架咋
summer賣個時先出呢啲po

唔thank you?

Saliba夠係loan

所以我屌咗垃圾topic
牙詩詩我撐你

Thx for the memories (遠射射爆利狗）
仲有咩memories

香港人都支持左飯民咁多年啦
有乜奇

諗唔到 r霸球怒射囉

講真飯民打國際線仲好過攬炒巴啦

Both ‘AS’ and ‘Marca’ reporting that Arsenal are NO longer interested in Isco

好奇咩
我初頭話佢登報冇乜實際作用都五毛啦
仲比人問我「係咪唔支持登報」
屌你 登報D錢加加埋埋夠比遼寧號首期

涼森新片正能到
佢算唔算第二個松島楓

拖仔ig出po撐卡雲尼唔係racist

英足總

前年11月支持加泰集會都俾人屈毛啦
班人弱能 冇批判性思考能力

邊套

松島楓只有一個

成班00後甩p後裝模作樣

條能樣啲片會冇啦啦玩劍球
勁反智

等緊大波葵/小野夕子復出
好似話又拍寫真 應該差唔多又出片

近排見依頭女唔錯

點睇我00後

ABW-043

你就樣

祖記Demiral覺得出場時間太少
想考慮轉會
好想要佢 佢好勁

唔識欣賞涼禁=on9

我份人好撚公道
香港人就最鐘意D得個樣既大白象工程 形象工程尤甚

快撚d執撚埋d野躝啦

面對呢埋分化內鬥post最好就係唔回應 理都唔好理

name

大波葵正能到癲

咪比佢地圍爐打下飛機 唔洗咁上心

你就一定la同迷拿一鳩樣
仲有春日狗

洛爺換buendia未 快

呢個我都有睇
佢啲片下下勁激

我算高質00後
十大好青年有我份

返工貪過癮姐
佢哋次次敗走我想上心都唔得啦

勁好J
仁到

nelson 可摸耳唔好走

我u都grad 咗

仲有個野唔知乜鳩
風格好類似

涼森啲片無乜劇情好悶

野々浦暖？

佢就係正到唔使劇情

牙南唔好J

未轉account
你另外個分身唔係咩迷拿成日搞事

另一個人黎

佢9C狗嚟
波台守護神

同埋佢都唔細
同我同年

依條女同渚光希一樣樣咁滯

睇吓我上面介紹果個
唔好成日話我j 145

高質00後

放埃及做乜春 佢搭xhaka同party同好好 係都係踢ceballos返西班牙啦

收檔啦，琴日又輸波喇死車狗

吊咪25

又話病咗，今日仲睇咁多av

Seed呢

咁凍仲睇咩av

就係病先要睇

陽痿唔使同人講

ching無睇幾耐波

就係j完就病咗

我仲以為係車輸波搞到你病

冇出基佬 低la

點睇你最愛嘅七澤都要做手術
一排唔洗出片

Emi Buendia ready to push for Arsenal move, if they step up their persuit for the playmaker. [@jamesbenge]

why??? 做咩手術

喉嚨手術
抖一排唔出片同相

Ceballos又廢又慢 不了 除左j佢啲dribble之外有咩作為佢 光頭佬都唔要佢啦

AV達人

係咪深喉深得多

想知ar奶幾歲

巴打識貨

牠撐撚伯

我都係睇av po講

me y世代

呢個我有睇啦
介紹埋你另1個風格類似既
野々浦暖

入ar po真係獲益良多

開頭幾套成日 da咩叫得好正

無左mk同覓狗傾少左好多AV了

強烈推薦楓カレン
希望大家多多支持

佢比人屌到企都企唔到嗌da咩仲正

近期睇pornhub
回不去了

岬ななみ 屌打

快

啲鬼妹j唔落
都係日本妹靚啲

鬼妹咁劣

明里 つむぎ

不得不佩服光頭佬睇中場既眼光
高華錫 c8都唔夠勁

睇過吓
岬奈奈美有冇睇

套套唔係強姦人就係俾人強姦

佢都好正

覓狗去左邊

新果幾套好似冇叫

去咗娛樂台

karla kush啱你

娛樂台

你又like岬奈奈美

佢自己係球王級中場 正常既

佢唔係兩邊走咩我發覺我老死羅東都少左上來9up

好矮

好似整左黎....

大家可以慢慢享用

神宮寺啲演技好正
地標戰仲要話自己係處女

邊套
我其實無乜點J佢
但知道好正

James Benge：

若果阿仙奴對 Buendia 進行正式報價，阿根廷中場將全力推動轉會，不排除會立刻提交轉會申請。

地標戰咪即係第一套

巴打同我d口味有d似
米倉穂香假波黎
生完b 出返黎拍有噴奶
粒lin仲要扯到好行

本賽季 Buendia 創造的進球機會（62）比英冠和五大聯賽中的任何球員都要多。

布安迪亞有冇打過中間 今季係諾域治都係打邊既playmaker多d

太清澀
麻麻地
頭幾套未搵到最岩佢既造型

是金子總會發光
係佢地正姐

成日見佢J韓妹

有冇櫻空桃同好

睇素人

副body好能正

佢哋求緊升班
會唔會真係唔肯賣

鬼妹都有研究

楓カレン好撚正

佢係lab中廢炎 死𨶙左了

個樣我硬係覺得麻麻
無乜睇佢
依個身材嘅我鍾意水卜櫻多啲

Milf

俾你條大陸妹傳染

死得好，冇哂黑材料

我抄低咗落筆記了

踏入娛樂台同kpop係不歸路 每日睇韓妹就夠了

屌你老婆啦

黎緊轉會去av曼城

真係av曼城就好
av樂視嚟

之前有段比兩個大陸仔屌到噴水
好少鬼妹咁多水

long time no c

link

清識嘢

想知依家中學生一日打幾多次？

瘦左同埋細波左

打咁多因住高唔到

D片好撚悶

關咩事

最近平均差唔多兩三個禮拜一次
上次參加NNN輕鬆過關
自從開始咗追kpop av都唔想開

pornhub之前睇過你可能要揾吓
不過唔係短片

willian 76

日日要追online進度 又要撐阿仙奴 前排輸到碌柒咁
撚有心情打J

幾耐之前
前嗰排剷咗片而家咁多分分鐘冇埋

幾個月前了

我記得羅賓你條粉腸早幾年話移民
而家其實有冇移到

會唔會係咁牙

Nice manager

j點可以唔打
塞住哂唔健康

唔打飛機儲埋發春夢正過打J
同埋本身我自己有練開lucid dream

Welcome Buendia未？

學者

咁咪冇得裸睡

冇裸睡嘅習慣

放㕑Sarr入返Saliba

平時大家中學生交流開 大多數人一日一次左右
但我撐阿明顯心智不正常啦

依家啲中學生打飛機都咁能pro

太子仔最後敗走澳洲

篠田ゆう

水卜櫻個樣好怪

請問這裡有管理員嗎？

敗走澳洲係 澳洲搞唔掂返左來
定香港搞唔掂去左澳洲

屌唔經唔覺原來我幾年冇係度9UP

esr fm 22年完約
現實幾時完約

2年後

成個弱智咁

transfermarkt話2023年6月30

上年睇過下，踢法幾易輸十二碼同拎牌
不過都要考慮中堅
下季雷斯退，細梅、papa走
saliba 冇機會，馬夫應該賣走埋
右腳中堅得返holding chambers

畢左業都三年喇吊！

價都未報

前者群腳仔要返香港等人照顧

得返老屎忽應佢

佢打起左嘅話 美斯美洲杯有幫手了

咁要拿拿聲續張長約

下年收返拖，施蒙尼計劃嘅中場組合

我比起你點算老

真係值40M?

sorly lo diu

Pepe都唔值70M啦

佢好似話份工香港揾多好多，所以返黎

大家覺得靚唔靚

麻麻

咁山陽9迷個啲女

佢係一個笑話

對眼感覺冇乜精神

我都覺

你當70M買巴丁 囉

一陣又引d 娛樂台痴線佬入黎屌柒你

左邊條女屌打哂

上次果個好似乃黎

洛爺清locker未 快

咁多錢買個人兩年唔用一次 膠層

希望佢唔好簡nelson

櫻坂仲𨶙多白卡佬

世界上最美的玲

冇人要

爆閘狗 咪扮手足入黎9up wo

香港3,4皮剩袋
澳洲得2皮幾仲要樣樣自己出

有玲b既地方就有禾

入嚟讚下靚女都唔得

你老野邊識..

他80後 戀童9

佢唔重口味唔迷

如果解散波台唯有揮淚番高登

一般啦，心口好平

John cctoy

好長嘅長期計畫

大家覺得buendia勁唔勁
有矛機會簽到佢呢

然後話冇錢

戇鳩四眼黑警話人外賣仔個外賣袋係偷既

cctoy其實真係唔似出過街
好多都唔熟啲遊戲規則

好過賣啊

都畀左錢，可以點，唔啱狀態

買佢果個食夾棍Raul已經炒左
留返D蘇州屎等人執

打過英超，起碼知道英超好過Pepe先啦

彈撚左鐘啦拖

即係點？

即係個外賣仔比狗逗 又大吵大鬧拍哂片 啲狗問佢身份證又唔合作
問佢袋入面有乜又答錯
現實係起碼你要知清知楚自己有乜 啲狗就用返工時間同你玩 個後生仔就要返差館坐
蝕既唔會係啲狗
但講出呢啲野比cctoy啲冷氣軍師聽 就屈毛屈藍屍
撚狗邊係咁撚

Bye拖
仲記得北倫敦打比果球

我覺得佢同Holding都可以留，又係英人

光頭拖舟睇人好準： Bale，James，C8，高華錫
連C朗佢都想留，知道仲有貨交

其實講完咪算 陣間佢拉你返去 困你48
根本都唔係撚狗 係俾狗撚

我係cctoy 講呢樣野 反而比cctoy屌我 抗爭係口號黎呀？咁

柏芝可以留啦右中堅/右閘都踢得
今季可以借出去，下年走luiz 細梅 右中堅唔夠人用
除非賣到20M 以上先好賣

我同意
Holding 都可以留
輪換都需要，英人 HG

搞乜大半個阿區走晒出去外戰

睇唔順眼cctoy啲傻鳩成日造神鳩噏

而加cc台
分分鐘俾啲真心膠撚返轉頭

發覺身邊係有人會buy呢啲CCTOY言論
而共通點係無乜社會常識同經驗
不學無術嘅傻鳩

原來入夜又有外戰

佢處理手法唔好係事實
但都理解 經過上年真係無乜可能心平氣和咁配合啲狗
而你咁講 某程度上係blame the victim
都難免有啲衝動撚會出黎屌你

老實講 由一開始連身份證都唔合作去講出黎 已經死得啦 唔關衝唔衝動撚事
有幾blame the victim 家陣無人叫佢連個袋有乜又講唔到 身份證咩number又唔講 銀包有乜又唔講
其實啲狗用返工時間撚你 你就用自己返工時間比狗撚 最慘送外賣係以單計 去到狗屋無錢收 啲狗就出住糧玩野 呢啲情況合作少少拿拿聲搞掂走人算啦
大吵大鬧拍片唔係型 幫唔到件事好多 你話出黎掟個火魔法就型姐 咁樣拍低最後比狗拉既過程 好無謂 可免則免啦 做大事係要能屈能伸 唔係呢啲時候搞一大輪

咁樣搞呢種反抗真係冇乜用
你咁樣唔合作只會搞9自己
隻狗睇你唔順眼分分鐘拉你返去坐48小時
仲要而家唔合作係你自己理虧
抗爭係冇錯 但係唔係咁玩囉

ox

唔經唔覺 佢都27歲
又係傷追人

40m賣佢真係幾抵
仲幫手破埋鏝不敗

自損1000
傷敵0
支持你呀老婆巴

Buendía英冠野真係ok咩

幾鍾意佢
去左猁之後反而仲愈踢愈沉
中場根本唔係佢波路，夾硬要人比佢踢中場搞到自己唔上唔落

嗰陣佢自己同雲加扭計要踢中場

玩蛇你覆錯人

Ings勁到

根本當時仲係阿狗既時候已經發掘左wing back既潛力出黎

佢夾硬要踢中場真係好撚戇鳩

我跟住落姐
明咪得

條路自己揀

有價好賣系列

5+1一個不剩

Saliba又話借去英國球隊嘅
點解去咗nice

你想，人地唔想

B2真係好廢

AMN值得正選

修d 逼搶cls

修咸頓係咪食咗屎

痴撚線電鋸人好睇到 -.-

一陣猁就反cup架啦 老撚土

哈辛赫圖係有料......

成班廢青有教唔訓

兩個都tackle唔到人
但AMN點都阻住你先

同意

浩頂不如搵沙基利幫幫手啦
沙基利多咗好多頭髮

猁仲係0中龍

廢左好多場啦見到都要避

利狗失分
阿仙奴後上奪冠

只差10分
絕對有機
達sir加油

18號大力d入撚咗啦

連二隊都要空難

Trent woke up feeling DANGEROUS against Southampton
0/12 Dribbles completed
9 Crosses to the opponent
17 possession lost
0/3 shots on target
7 Errors

笑到仆街

又話TAA世界最佳
不過人地22歲已經有歐聯 + 英超
好多球星踢到退休都無

真係好柒中意哈蛇 Hasenhüttl
可唔可以炒達狗換佢？

認真今年排6/7，加個足總杯
大家滿唔滿意達狗？

牙叔>>>TAA

點睇沙利巴拯救尼斯？

至少歐霸決賽先合格啦

琴晚發夢足總第一場就收左皮

痢傷到冇中堅，我地做下好人賣細梅比高普啦

點解唔借去英冠 要借返去法甲 英冠應該都有人想要架

咁會唔會太好人

廢過比狗

我哋keep個勢真係有機後上奪冠宜家隊隊都閪

咪玩 我地果d係虛火，今年大熱應該都係鏝，鏝而家都上返力

魚拉突啦

識波
而家我地只不過踢左17場已經有23分排緊第11
淨返果21場場贏嘅話86分後上奪冠其實唔難

如果keep到愛sir 聯賽不敗果陣既氣勢，我諗都有機會拎前四既

達蛇(2021 不敗)

感動既係曼聯終於贏英超

哈辛蛇勁到

21場86分

2021不敗奪冠

巴塞送蘇9畀馬體爭冠

借saliba返去法甲咁搞笑 係都去英冠 九成夏天賣走埋

比d人哋賺下

唔識英文英國無人要

【 還會回來嗎?🥺 】隊報：

薩利巴與尼斯的租借合同有很大可能延續至2022年6月。 協議最初擬定的是6個月租借，但如果一切進展順利，很可能延長為18個月。 尼斯正在盡一切努力，讓薩利巴能在周三比賽為他們正選出戰， 薩利巴對此很有信心。

都唔知買黎做乜鳩 隨時害鳩埋佢職業生涯

2022約滿未

又係Raul

2023
借到你得返一年約然後賤賣

Mikel Arteta on Alexandre Lacazette's contract: "We have not talked about anything related to his contract. We will talk in the summer and make a decision then"

抵消唔到燒同Saliba 呢兩件事

其實呢個成續同上季無分別
今年仲要使咗錢買人

咁公道講句Partey 9月先到 仲要傷咗咁多場 真係買人得包皮馬里

好少認同你但我都覺

拎咗歐聯英超

今季真係用錢買既, 重點收購個個踢左幾場就傷到依家, 淨低都係得新包皮係用得

又拖到最後先傾

夏季一定要賣 一係比拿狗㩒住叫價30萬鎊人工
其實真係好on9 次次最後一年先傾續約
一陣變撚羊咁就死

獌對閘防守咁勁既

上半季輸咗八場，下半季贏晒
好似唔係好現實

佢哋都唔撚前插比人屌開進攻廢

又真係好似好唔現實 贏哂既話好似無乜可能
贏9成夠唔夠爭4?

關raul咩事阿達自己唔reg

可能贏唔到九成，之後仲要留力歐霸

屌你老母睇下比狗

雪糕筒

西班牙名模人型雪糕筒

49000柒下柒下又爭緊冠

依個咩表

英超兩閘防守數據
B2 最差

但睇波黎講
我又唔覺阿諾咁勁

啱啱果場就當然廢啦

上圖反映比狗單對單防守扭佢嘅人廢
但無其他防守數據

叔單防好撚勁

上季守狼大隻佬查奧爾，又守文尼果D

我記得67臣都俾佢mark死
B2都係專心做model 啦

叔單防真係屈機，好多次一推就會比阿叔搶返
但呢到啲巴打話佢輸身後波輸得多

新紐又唔中

牙叔單防勁 不過揀波踢 有時唔會全速跑 回防好多時見佢慢慢跑
而比狗全速跑 防守真係差 成日甩人比人過

咩黎
有冇抽伊度雲

阿叔踢後太有自信 唔鍾意成日清

勁龍team of december

想抽
屌 致富成撚日唔中
你地係咪孖展抽？？

嚟緊幾隻新股有冇抽？

迷愛有咩賭博既野係無玩

你當金鏈之霸死既？

冇去過賭場賭

睇好邊隻

Legion 同 醫渡

伊狗幾時截飛
冇睇過佢做乜

維拉贏多場上頭四

legion點解孖到咁多

ipo 要睇嘅咩

投資not賭博

你地邊間抽

修咸空難死未

青蛙青蛙跳
比狗比狗屌

[現實］一張圖睇出時事台同波台實際分別

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

盲嘅都上到連登？

我唔知我睇唔到

抽幾多

永遠不要和白痴爭辯，因為他會把你的智商拉到和他同一水平

佢話未見過，即係有一個po講波佢都係錯

on9 嚟 直接無視埋玩具撚

估唔到cctai呢啲言論都有十幾正評
cls咩世界

成人台夠日日睇 AV
做咸蟲都分派，on9

唔知仲有無機會見到細爆再著阿仙奴波衫

cc台啲人好準時訓覺
無得拖到入夜

炒左達狗咪有機會囉

達蛇呢d私怨狗真係好黑人憎

所有未落自己銀包既 都叫賭博嫁啦
一日未有錢落自己手 一日都唔算投資 因為未有回報

on9

ps從來唔上波台，香港政事未搞好之前無心情談風月。
係咪飛機都唔打得

應該係連笑都唔比

一首同十手其實係咪冇分別

如果佢好有影響力同做實事嘅話，我會佩服佢咁有heart同毅力
但如果只係一般連登仔，做咩要講到自己憂國憂民日日為香港嘅事苦惱到坐立不安咁

佢嘅意思係咪波台從來唔講波 就算睇波都係為咗賭錢

Cctai盲反到

弱撚智
係咪日日都要苦瓜乾咁先叫好呀
現實生活都逼癲唔少人
上個網放鬆下都唔撚得

都話佢地個個以偏概全
淨係見到班賭仔假膠5毛就先入為主覺得成個波台都係垃圾

尋晚美股紅色

以後邊隻阿狗唔講政治就係鬼 係5毛

波台唔算多賭仔啦

以前時事台有個蔣公咁既弱智 依家時事台係有一大班蔣公咁既弱智

如果老婆巴走去貼張被捕紙，會唔會衝擊cctai嘅價值觀cctai班冷氣軍師吹到自己咁大

見到嗰張cc台同波台差別幅圖就想笑班冷氣軍師血都唔知有冇流過

話人鍵盤戰士
屌明明發夢嗰陣時事台大把即討po
真係有出去發夢會唔會咁得閒上連登

[現實］一張圖睇出時事台同波台實際分別

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地係鼠輩

果陣我連登都無乜上 果期休息時間先上
其他時間都係tg睇消息走鬼

次次有事波台都係靜到仆街
cc toy就一堆即討

時事台個啲係真心膠定係咩
點解會點

我娛樂台手足

個個中二病小朋友覺得淨係靠時事台推拉師可以拯救香港

批鬥完波台就會到娛樂台飲食台
到時cctai會話印仔淨係識share啲飲飲食食同j韓星，唔為香港付出

溫書啦
細個唔讀書 大個變cctoy

Cctai:阻撚住個熱門
熱門只係一個快捷嘅方法知道咩po多人睇
而唔係好似打機咁要刷排行榜

成個上晝都喺到上堂

你班死阿狗，呢幾場只係迴光返照咋，下半季跌返落去護級啦

時事台真係好撚多真心on9仔，質疑下攬炒巴，好鄰舍陳凱興、Yellow factory，就話你係五毛，講買樓唔移民就話你留係集中營等死，話你港豬，等做二等公民

根本班友係接納唔到其他人意見同藍絲冇咩分別

佢地真係當連登係抗爭基地 真係笑撚死

求先睇reddit

Saliba原來U23數據唔好
踢左8場，攞4張黃，其中一次2黃1紅
仲搞到Wimbledon踢阿仙奴出局，最後場波輸3-0
達狗可能怕佢出事畀球迷插
聽講佢係比較aggressive既中間，成日鏟又唔收腳
慢既決定可以好好，但英超速度快要做快既決定都比較差

係法甲2020曾經有一場對Rennes，對方cut inside

佢無位又無時間做決定，即刻落腳

送左一球12碼

呢到成日屌達狗唔用佢

點解中學生都有isp email

你估下

講咪咁講 事實咪又係日日風花雪月 開幾個post就當自己憂國憂民

幾年前啦屌

哦

老婆狗貼過 結果佢地話點知係你抗爭出事
又話咩唔係講邊個慘啲龍門任佢搬

同班猁一樣
貼完唔撚信

如果用落去發覺係細梅之流就會令大家失望，所以達狗將佢外借出去，等我地保留憧憬

咁我又點知係咪共產黨搵人扑攬鈔巴

係咁點

太耐冇入嚟俾你地當爆閘狗

想提醒下大家阿狗最忌有自信。

用幻幻開始迴光返照
牙達要好好珍惜比多d機會
包皮第一年都係後備臨時拉夫踢正選
踢踢下贏埋法甲

所以重用巴丁esr saka之後贏英超/歐霸

尼斯係咪韋拉嗰隊

D幻幻因為要搏表現通常都會比較搏命，如果一隊d大帝暮氣朝朝，可以係好好嘅新血去提升球隊動力。但d幻幻嘅心理質素就一定要靠教練

係 不過兜左

但係我睇jeorge bird講
話佢係too good for this level
jeorge bird係專跟阿狗青訓嘅記者
所以可能得依場柒掛

今季目標：護到級順手換埋血
估唔到羊跌得咁快

點睇都起碼歐霸可以註冊對下google 隊試吓

點睇都係私怨

唔買人了？

達狗話係暑假 management 問題，本來係歐霸註冊佢，佢都話佢後悔無

但數據唔呃人
可能其他方面佢勁，但中堅唔冷靜真係遲早出事

仲有papa呢，唔知做乜又唔放走佢

牙達一接手都小用佢
用波太廢
同埋無價無市

其實好癲，畀著我唔想用一早借出去慳返啲人工
講緊成10萬一個星期，加埋ozil，個個月出緊45萬畀大後備

個個星期先啱
借出去慳返50%人工都好啦，搞緊乜

佢用波真係好廢
防守還好啦 有啲衝動但熱血
無記錯臨完轉會窗
巴黎想借papa
但阿唔想借，只賣

岩岩黎成日食牌
場場聊人打交

希望燒走都走得好好睇睇

當時唔肯免費放，跟住無人出價

牙燒走咗唔數臭阿仙奴都執到啦堂堂助攻王咁畀你撚狗

推

有火咪幾好

不過佢用唔到波而加都幾難生存

跟隊記者 Chris Weatley：

阿仙奴在冬窗最現實的選擇就是 Buendia，但目前還沒有開啟正式談判，槍手需決定是否對其採取行動；伊斯高由於女兒剛出生，舉家來英國的可能性不大；Brandt 是另一個可能的選擇，多蒙特標價2500萬歐，球員很願意加盟槍手。

在以上潛在的引援運作中，阿仙奴都願意提供禾洛克、尼基迪亞 或 Nelson 作為籌碼/交易添頭，但槍手更傾向於出租自家的青訓產品，而非直接出售。

伊度談薩利巴：

“薩利巴是一個有著巨大天賦和潛力的球員。我們有信心他會在我們這裡開創偉大的職業生涯，但我們必須記住他還只有19歲，他還有很多時間。

薩利巴去年經歷了一段非常困難的時期，他的上場時間受到了傷病的限制，法甲聯賽也因為疫情而提前結束。

我們和球員都認為租借到尼斯是他發展的最好方式。我們將與薩利巴保持密切的聯繫，並期待看到他在賽季結束取得良好的進步。”

呢度冇人睇公仔書
淨係睇av

公仔書有咩好睇..

Av有咩好睇...

好耶

去D中游份子，非5大聯賽OK....

Brandt當然願意加盟我地

佢今年俾當地多仔迷怒屌
仲要失埋正選俾班幼幼

我睇唔到唔知佢地打嚟打去做緊乜

Y俾人怒屌
佢25m幾抵

溝埋做漫改av咪得

今年好廢 其實Buendia係最好選擇
最好可以廢洛+10m 買

好撚cult

搵Brandt打中間=On9

想要夏蘭特

想要卡馬雲加

做拿卡後備

Ok

haha

無錯

你契仔仲未續約

人地有機升班 點會放
同埋隻右閘又話走 好難一次放哂啲主力

所以用牙洛補水換

禾地可以送隻右閘比佢

佢踢得好屎咩
俾人狂屌

咁多人肯過嚟

條友好廢

德甲都踢唔掂

gchi

Buendia is waiting

有錢就得

你有40m佢一定黎

Buendia諗定花名都得啦

新走場狗

傳聞會停拖囝張租約
今個月即賣去意甲

除此之外未有籌錢方案

19碎就走場

小兒麻痹咁

Nk都賣得出 balogun上位

balogun唔續約 上咩位呀

巴龍根見nk走即刻續約

似留？

仲要條片一開始係換入nketiah

係時候到john-jules上位

續左約先講

前Tjj+balogun
中saka, azeez, esr, cirjan

張揚到咁 痴線

廢鋒賣到20m
續到根狗 買到bxxxxx 最已陣

破曬U21定U23紀錄都係unproven striker, 個william唔識波

係就好

呢件真係有價好賣完全冇潛力 黑b水平都唔似有

猁件brewster今季踢咗10鳩幾場0球都20m
Nketiah 英u21入球最多+對西咸救命波
起碼賣30m+ clause la

原來達蛇之前係咁出佢同廢洛克係為左比貨板人睇，唔反了

賣到30m梗好

又唔算冇潛力，不過我地兩個後生前鋒等緊上位，賣到20m緊係袋住先

Dani Ceballos: “I signed a long contract with [Real] Madrid. I have two & a half years left. My goal is to succeed at Arsenal. My wish is to wear the Madrid shirt. He [Zidane] told me that he needed me to play & get minutes. He was clear with me.” [Cadena SER] #afc

25

唔好咁大咬 20m我都殺

20m+轉售條款

呢條獨食廢鋒真係躝啦
貼錢都想佢躝

唔值得貼錢送佢走牙

Balogun moller

Nigga係咁

呢條友想進步嘅話就要學下做支點

講起撚羊就燥合約戰士

屌拿星on loan緊都咁講呢啲

買到布歐後上奪冠不是夢

John Jules G點 傳 射 走位樣樣都掂

其實真係快啲死番去皇馬啦，又唔係勁

今個轉會窗比人食住啦

講到好似試過轉會窗唔係畀人食住咁

愛蛇簽咁多好野叫唔叫比人食住

72m pepe，直頭畀人用菊花騎住

呢條友不嬲養唔熟

呢個高層硬塞又入愛蛇數

佢成日話好掛住貝迪斯就知

借多季練下先

不嬲都話快d送佢走

基本上呢套淨係睇字
戰鬥個d睇一兩眼就下頁

條友根本唔夠班踢鍠

賣左先 其他再諗

淨係睇兩個女主啲丁圖

c8球商幾好 但硬件唔得

垃圾賣到10m已經偷笑啦

Saka隻腳

[img]圖片網址[/img]

分期大法

如果nk 走，佢既上陣機會又大增
你再加佢人工，佢會肯黎

咁好大機會拎歐霸冠軍

好樣衰

咁就25m

問過柏豪未

人地皇者慢想買

布歐要斷絕父子關係先可以去獌

轉行做KOL

佢老豆利迷？

成個坦條柒頭咁

佢老豆踢鏝

Sokratis Papastathopoulos is edging towards a January exit from Arsenal, according to reports in the English media.

The Athletic report that Sokratis Papastathopoulos is edging towards an Arsenal exit in the January transfer window. This follows Chris Wheatley’s report for Football.London that Olympiacos are keen on the signing.

Reports in Turkey suggest Sokratis has chosen a move to Fenerbahce, but the English reports are less certain of that. They suggest the 32-year-old is still assessing his options, with a number of clubs making enquiries.

Sokratis is open to leaving, after possible moves to Napoli and another unnamed major European team fell through on summer transfer deadline day.

Previous reports from Turkish outlets suggested Fenerbahce were in the race for the defender, even reaching a preliminary agreement with him. But they suggested he was holding off on a final decision at this stage.

From Arsenal’s point of view, they’re happy to terminate Sokratis’ contract early and get his wages off the books. They need the extra squad space and are happy for him to go and play.

收皮la
日撚日栢豪栢豪

唔係列斯咩

堅尼踢到佢老豆收山

事實

Julian Brandt is a realistic option for Arsenal in the January transfer window, and he may be available for as little as €25m, according to a report.

Football.London report that Julian Brandt is a realistic alternative to the likes of Emi Buendia in the current transfer window. Arsenal are sounding out the possibility of a permanent deal, with Dortmund wanting €25m. The player himself is willing to make the move.

Sky Sports claim Brandt would actually cost €57m, a hugely inflated figure by comparison. Chris Wheatley responded that Dortmund were briefing the media with that figure to try and increase the price.

Dortmund sporting director Michael Zorc initially distanced the club from reports of a Brandt exit, saying: “No one has contacted us, there is nothing on the table – and not even in the fax machine. That’s all I can say.”

However, after Brandt was an unused substitute for the first time this season on Sunday, Zorc seemed less sure of himself.

“My years of activity have taught me that I don’t rule anything out at the beginning of a transfer period,” he said.

Christian Falk – speaking on German TV – previously claimed a January transfer is considered too short-term for all parties. Falk expects negotiations to pick up speed in the summer instead.

However, David Ornstein wrote for The Athletic that Arsenal ‘have considered’ a January move for the German 24-year-old.

Brandt is still a regular for Dortmund, making 22 appearances this season, though he’s only started 10 of those games. He’s a strong passer and dribbler from central midfield.

踢完列斯再踢鏝 兩隊都暴連死敵

堅尼係咪由頭到尾都自己冇錯

佢話過係特登剷埋去

屌 搭巴士有個ar叔用東京熱片頭音樂做鈴聲
仲要勁大聲

ching不如驗下眼

Although Mikel Arteta’s Arsenal side may be enjoying an uptick in performances in the Premier League, there’s little doubt the North London side will need to invest heavily in new recruits before the end of the January transfer window.

Arteta can rely upon an outstanding goalkeeper in Bernd Leno, impressive defenders like Kieran Tierney and Hector Bellerin and has dynamic goalscorers in the form of Alexandre Lacazette and Pierre-Emerick Aubameyang, when they’re on form and used correctly.

However, Arsenal desperately need some creative midfielders and if Arteta is set to dive into the transfer window for some solutions to his problems then the following players seem like the most likely candidates for the job.

JULIAN BRANDT
Arsenal may consider this season as something of a turbulent, transitional period for the team but it probably pales in comparison to Julian Brandt’s Borussia Dortmund side at the moment.

Not only is Brandt in and out of the team with little consistency, but he’s also now without a manager as interim coach Edin Terzic takes the team till the end of the season. Nobody really knows which way the wind will blow at Dortmund in six months time and as such a January exit may be ideal for certain players.

Could Brandt move to Arsenal?
Brandt’s availability in January will come down to whether the club wants to sell him and whether he wants to leave. Reports have suggested that COVID has limited Dortmund’s spending dramatically and if they want to invest in the team elsewhere then they’ll probably need to sell back-up players first.

However, Brandt is by no means an unused talent wasting away on the bench. He’s a regular starter when fit and may fancy his chances of convincing the next manager to walk in the door in the summer that he’s worthy of a more pivotal role. A task that will become far easier if the likes of Jadon Sancho or Jude Bellingham move on in the summer.

ISCO
Isco is desperate to revive his career but very much on his terms. At the start of the renewed season it appeared that Zinedine Zidane was looking to evolve his 4-3-3 into a 4-2-1-3 to include a playmaker, giving the Spaniard hope that he could be rotated with the returning Martin Odegaard.

But it hasn’t worked out that way. He has made just three starts and after being hooked at half-time against Cadiz and as the camera panned around to catch him complaining about Zidane from the stands, the writing was on the wall. He has played just 51 minutes of football since November.

Could Isco move to Arsenal?
Arsenal’s problem is that they need someone to hit the ground running in a creative capacity and Isco’s distinct lack of minutes will make it very difficult for him to do so. He will need to get match fit which, as we’ve seen with Gareth Bale in a similar situation, is easier said than done.

He will also be 29 in April, may have his best years behind him and would demand a huge salary. All of those things would, and likely should, count against him.

HOUSSEM AOUAR
Houssem Aouar is just one of many promising young footballers that the Lyon academy has produced in recent years. The Rhone club have an unerring ability to churn out technically accomplished attacking players on a seemingly annual basis, and having done his time in Ligue 1, it is expected that Aouar will soon be on his way.

Indeed, it had been predicted that Aouar might leave Lyon in the summer. Arsenal were interested, but the club’s price was apparently too extravagant for the Gunners. He is six months closer to the end of his contract, which is up in 2022, but OL are unlikely to be easily parted from the versatile, creative player.

Could Aouar move to Arsenal?
Lyon’s position in Ligue 1 suggests that it is unlikely. Rudi Garcia’s side presently top the standings and they are unlikely to be willing to do anything that jeopardises their chance of upsetting Paris Saint-Germain’s dominance of the league. They have already intimated they do not see any key players leaving this month.

Meanwhile, there are doubts over the effectiveness of Aouar. With a return of 27 goals and 30 assists, there are questions over the 22-year-old’s ability to be constantly decisive in key areas.

EMILIANO BUENDIA
Since joining from Getafe in the summer of 2018 for little more than a few million pounds, Emiliano Buendia has been a tremendous player for Norwich in the Premier League and now the Championship.

After 19 games with the Canaries this season the Argentine winger has already picked up seven goals and seven assists and it seems as though it’s only a matter of time before a bigger English club comes calling for Buendia’s services in January or the summer transfer window.

Could Emmanuel Buendia move to Arsenal?
With his side currently sitting comfortably at the top of the Championship table it seems unthinkable that Daniel Farke would allow the Norwich hierarchy to sell one of his most important players midway through the season.

And, even if they were willing to listen to offers, the Norfolk side have shown in the sale of James Maddison (£23 million to Leicester City) and Ben Godfrey (£25 million to Everton) in recent seasons that they very rarely let a young talent leave without picking up the maximum value for them. Arsenal would probably have to pay a lot of money to sign Buendia before the end of the January transfer window.

迷拿好屈

25m抵玩啦

德國野睇多睇先啦
鄰居有板你睇

究竟呢個年頭仲有咩係唔水貨

尼馬包皮Haland 呢啲囉
夠唔夠錢比姐

25m水貨好過72m水貨先

bxxxxx

隔離個D咁貴點同
呢件25m又後生
就算打正選唔掂輪換下都好呀
本身都係打邊位出身
岩臭蛇想要個D多功能球員

真係賣到15m，我即刻去買件作客波衫支持

同洛仔差唔多既球員
不過無hg 嘥個位 仲要人工唔平 不了

其實而家揚開哂 好大機會比人截糊

依件傳咗有無六七年

由岩岩有啲名望傳到回晒塘都未買

佢同馬維拿 哥古夫 邊個傳得多D

呢件傳咗好多年 打法同奧燒有咩分別 又唔用燒

連險簽隊都愈來愈廢

佢自己都係列斯迷，要斷絕埋自己先得

12年傳到而家當年我都好想佢嚟

俾大家J住先

要j不如j 75m啲球皇片算啦

條片8年前Welcome to Arsenal

支持你
柏豪呢啲垃圾藍絲

mk勁撚到

跟隊記者 Chris Weatley：

球員身邊的消息源告知這是假消息。 薩利巴結束租借後，就會立即返回阿仙奴。

細爆還會返黎嗎

西班牙機密報：

如果沙治奧拉莫斯選擇離隊，皇家馬德里將會把阿仙奴巴西中後衞加比爾視為潛在替代者之一。

愛蛇真係行得好前

六日子呢

咁快賣

賣返80m

bam左

股災

無1億唔放

同臭蛇鬧返左
佢咁要面仲肯唔肯返黎

屌你啦

請叫基亞列殊

格利殊喇

150m即放 然後用馬里

西媒 Libertad Digital :

阿仙奴對托里拉在馬體會的處境感到十分不滿和憤怒。槍手認為馬體會不給予上場時間是故意刁難球員讓他貶值，因為去年夏天阿仙奴在沒有通知馬體會的情況下支付了湯馬斯的5000萬解約條款，租借托里拉的合同中最終亦沒有加上買斷條款，因此西甲球會做出報復性行為。槍手不排除在冬窗中斷租借，把球員轉售。

講真清到啲垃圾已經好開心
坦係第一炮

曼城quality咁低？

京東
得5手

so sad

托仔踢咗11場 不過多數後備換入嚟

好似quality會計埋終結能力 唔太清楚

舒利亞選出了本輪英超最佳陣容，阿仙奴三人入選。

Sun kdb

股神

點解個team有兩個kdb?

免費都唔益佢

買咗咩近排？

拿卡ig story美羊執野走？

b站

尋日見跌,本身有果d加少少注

仲有賓艾化

托仔真係好撚慘
俾人當人球

仲有賓斯馬，希古恩

個陣有新聞話雲加想買佢返黎再好似大帝咁改造
個時都幾想佢黎

D 人話可以做新vps

佢自己當初堅持要去下體會
一切後果要由佢自己承擔
當初唔係冇意甲球會offer
降價賣比下體會就冇可能
到時返來再睇下邊隊有價就賣
冇嘅唯有繼續座下等下機會
再唔係佢自己求下體會比錢買佢咯

返黎拍住party應該效果唔錯啦

當多個後備用都好過益下體狗

aftv係咪贏左波之後 無再搵暴龍哥訪問
見近3場都無訪問佢

120m 可以考慮

Sad but true

暴龍哥無做aftv la,宜家多數搵DT, 佢超迷達

暴龍哥就自己做troopz tv

牠好像同DT鬥串

Aftv 一直都靠阿仙奴輸波為生，只能怪阿唔爭氣

暴龍反達，DT迷達

果個黑矮仔真係好影響觀感

反達又要借贏波cap水 輸波又可以屌領隊繼續cap水
結論:佢點都係cap水

都好既，當初仲對佢好大期望

抵死啦死拖狗
有得去意甲做正選俾阿狗cash in都唔要
係都要仆去含施蒙尼條臭撚

條路自己揀
下體會都仆街啦 個陣傾互換又唔肯
係要搞到用解約金

因為呢單嘢變咗唔鐘意拖

拖狗抵撚死 如果有埋你個筆錢，可能買埋阿娃

Bartender

Arsenal are ‘still interested’ in Brazilian winger Vinicius Junior, who has been ‘on Mikel Arteta’s agenda’ for some time. Arsenal proposed a loan move but Real Madrid made it ‘quite clear’ they are not willing to negotiate any sort of deal. [Defensa Central via @Sport_Witness]

拖仔冇想像中咁勁

笑死講m比人笑返轉頭

唔好玩啦，呢個廢廢地

抵撚死
自己又唔係勁
幫佢唔到

位置感唔好
成日見佢得個追字 搶唔到波

lord賓都唔識好打極都有限

又唔好咁講
睇拍咩人架姐
拍個有大局觀既互相配合咪好用囉

但達狗要人人都參與防守的話佢最大賣點都唔係咁重要啦

佢咁既穩定性點係皇馬正選
拖舟唔係傻的

John Jules 勁過巴路根

熱狗又會咁好運 抽中隊英冠
保送入決賽

同佢冇咩火花，好似已經夾晒稿咁

M嗰野真心定假膠架
好低級錯誤wor

睇下出面大雞樂個post

乜原來而家出面咁chur
好彩唔撚蒲公海

竟然唔係po暗星

條友唔識射波唔識交波
無可能係皇馬立足
當初皇馬仲曬咗個外援位俾你
搵到kubo 要借走

C8 點會係外援啊

c8都要走架喇⋯
見到達蛇前排鳩到咁
邊個球員唔驚

佢係外借走都走唔切啦

有j news未

施巴約斯向施丹示好盼回歸

【Now Sports】西班牙國腳施巴約斯堅稱，希望在阿仙奴的借用期結束後，重返皇家馬德里繼續職業生涯。
年僅24歲的中場施巴約斯（Dani Ceballos）上季是阿仙奴主力，披甲37場，但今季重要性明顯下降，近5場聯賽只得2次正選。

被問到會否再次接受外借時，施巴約斯在電台節目回應：「不太想第3次外借了，我的目標是回到皇馬，成為這間最佳球會的核心。我相信有一日會回去，回報球迷對我的寵愛。」

「因為不同理由，我沒有選擇離開皇馬。」施巴約斯自2017年由貝迪斯加盟皇馬，但施丹重掌帥印後，其前途就亮起了紅燈，他在訪問中就大賣口乖，「施丹教皇馬是好事，我不認為有其他教練比他更適合教皇馬。」

身在英倫心在馬德里，兵工廠應否重用施巴約斯，阿迪達要盡快作出決定。

圖片來源 : ©AFP

上年講過差唔多既嘢

冇laca

高手

勁到咁㗎咩

佢周不時一野入好多波
但長擺正選冇穩定入波

真人很垃圾

睇緊熱狗vs賓福特
Raya唔係好勁，尤其高波，但起碼勁過冰廢

跟隊記者 Chris Wheatley 獨家 :

奧斯爾正在與華盛頓聯隊進行談判，美職球隊為德國中場提供了一系列極具吸引力的方案，其中包括將他自家的"M10"品牌擴展到整個美國，與及在華盛頓聯隊的所在地Audi Field體育場內開設 39 Steps Coffee Haus（德國人擁有的手工藝咖啡連鎖店）的分店。

正啊，MLS啱佢反共既立場
又唔駛睇人面色

估唔到ozil 咁快就要去踢美職

熱狗入決賽

有摩佬，贏梗啦

美職唔錯 希望燒可以考慮下 對四方都好

肯考慮就唔會summer推哂offer啦
擺明想乾坐食埋最後一滴人工
寫包單就算去美國都係下個window既事

Summer佢應該都無諗過reg都無份

Arsenal are working to sell players in the next days after Saliba and Kolasinac. Genoa have asked for Sokratis Papastathopoulos. #AFC hope to sell also Mesut Özil as soon as possible.

Sokratis Papastathopoulos will decide soon his next destination, Genoa and Fenerbahçe have asked for the Greek centre back. Both clubs are pushing to sign him - he’s leaving Arsenal in the next weeks.

清埋細梅唔該

迪馬濟奧【 Tier 1 】：

熱那亞給 Papa 提供了一份兩年半的合同，並視其為未來防線的支柱。 Papa 表示願意回歸熱那亞，不過他同時還在等待土超費倫巴治的報價，熱那亞將有機會匹配費倫巴治給出的合同。 另外，熱那亞還接觸了梅斯達菲。

🔔TheAFCBell：

奧斯爾收到了來自土耳其、美國、卡塔爾、意大利等各國俱樂部的offer。 許多美國影視公司聯繫上他，希望為其拍攝關於其職業生涯和對新疆問題看法的紀錄片。 奧斯爾的團隊認為去美國是其擴大受眾，獲取更多曝光機會的最佳選擇。 如果德國中場前往美國踢球，他正在運作的以下項目均可受益：

1.慈善基金會；
2.足球學院；
3.服裝品牌；
4.咖啡館連鎖店；
5.職業電競隊。

他到底會選擇土耳其還是美國？ 現在，還是夏天？ 拭目以待。

熱那亞打包哂兩個！唔該

簽晒2個我做半年熱拿亞球迷

希臘人去土耳其
唔驚走唔到咩

TheAFCBell 【Tier 1】

Tier0啦屌 屌打件意大利狗fab

佢應該係考慮緊
考慮緊完約係咪過去

你都t1

支持燒去美國

今日奧燒Facebook Update

陰功。 燒想踢波，達唔reg, 變左燒想坐到最後一滴人工

你不仁我不義

去sell東突?

反燒都反得高質少少呀

約左簽左
我唔續唔走你吹呀

又唔係冇能力
又唔係冇垃圾時間
又唔係罷操走場打交

仲未計reg個冰廢都唔reg佢

我又諗起亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

信錯個gk coach睇人姐，本身都係要reg個後備龍

決賽對邊隊？

睇下雙曼邊隊贏

後備龍搵呢啲最on9
一係用免簽啲老野穩穩陣陣，一係升啲U21上黎搏打得起就最ideal

最on9係咁撚貴買後備龍同條友咁撚矮都買
手法反應呢d可以練，身高無得變

Sead Kolašinac gives his first press conference since returning to Schalke: "I sat down with my wife and told her that I wanted to make the move back."
唔好番黎啦

巴打，新聞話阿達狗從來沒有向球員解釋點解唔reg燒，搞清楚前因後果先

本身龍門需要 train
當年廢龍叫廢龍係有原因
冰廢咪睇多季

聽講果個黑人U18 龍門幾好

高過果個賓福特 Raya

梅斯達菲

俾啲耐性

Mustafi 先係最應該送走，唔係根本無位 reg

世梅應該準備去疤同另一個世梅會合

終於有冠

Cctoy弱能？
話初選投過票都要移民

佢地份人真係好細膽 人地郁一郁已經嚇到賴屎賣隊友
大把比人拉過既都未話走 佢地鍵戰就第一個走先

屌 點解會咁
早知請摩狗
還掂個更衣室已經玩壞咗唔爭在

出面投過票都話要準備走

摩狗條垃圾都含
講真如果請摩狗教 我唔撚會睇任何一場波

好撚好笑

恐懼撚

初選投過既60萬香港人係時候移民走難

點樣即走

仲要正皮多過負皮

見字即走

你有份留言

系米有5會

雖然真係誇大咗
但我覺得有能力的話
係要離開香港
根本香港玩爛曬
一係受罪一係做順民

唔生仔都可以做下順民
生仔真係唔知點教仔
教自己套價值觀黎害佢好定教佢做順民好

走冇問題
但班人講到好似走咗=打國際線咁
事實上有幾多人走咗真係仲關心香港
心照啦 平時啲Twitter 都冇人推
移民冇問題 但自己走咗仲聲大夾惡屌人唔走就真係仆街嚟
自己freerider仲要屌返啲做嘢嘅人轉頭

好多人旅行都未離開過亞洲
突然叫佢去英美生活
有幾多人有咁既勇氣同能力呀
結果走既又係上曬岸個班中坑中產
同97一撚樣

而家喺香港生仔都幾難搞
遲早比班新移民啲蝗細路洗腦
教育方面亦都會不停打壓
生仔真係唔好喺香港生

要生仔就一定要走
不過要走就咪撚咁大聲 好似個個咩老師咁
我真係屌佢老母

走唔一定對件事有幫助 唔走唔一定拖累件事
老老實實反正有好多人走咗都冇再理過香港 過到去只係生活

有仔女就移la
或者去外國讀書
不過過到去d仔女都可能變藍
因為佢地未經歷過

屌，條友話咩保留實力 走就走啦，做哂新聞，扮撚哂野

唔想再見到佢ok?

睇到時事台d人真係好on9 有投票既人就要去移民 淆撚到咁，呢班人實係鍵盤戰士，遊行都唔去果d

講得岩呀

下下移民走難 真係煩到

去外國生活無你地口中咁難
識英文 肯融入當地文化已經得

同97差好撚遠 認真

真心唔知當時係點
有咩唔同

雖然係咁，但好多人都唔會想踏出安舒區，移民始終唔係識英文就得，當中包含太多因素，例如家人、朋友、工作、生活、適應......一諗到呢d，好多人都會卻步，就算係中產都咁話

當年走既人主要係中產以上 姐係好撚有錢個堆
驚共產黨會搞鳩佢地先走
意思係指無乜錢個班根本無乜點諗過走

同埋當年想走既人係主要受回歸既不穩定性
同今次擺明車馬要收你香港皮差好遠

針冇兩頭利
如果本身有能力舒舒服服開開心心咁生活/移民
一早就做左啦

依家先煩走唔走既人都係被逼走
自己秤過之後覺得唔走好過走
咪唔好走囉

有錢邊個唔想走
你估真係“我真係好撚鐘意香港”

我意思就係指今次無乜錢 （例如得一層樓加幾十萬cash) 都諗住走
個情況同97比差好遠

之前係移民
依家係似走難多過移民

識朋友去下教會 慢慢就識到 有啲都唔係真係信教
其實睇心態同適應力

真，移民最撚忌係話咩去到建立新香港社區
On撚9

走咗揾唔返個人工好多人卻步
你估個個老婆狗咁中大獎
可以不帶走一片雲彩咩

都係 外國失業率高 都係啲人唔走既因素之一

呢d野自己諗啦
有人會搏搵多幾年錢先走
有人會覺得為左個幾年錢而搵命搏好唔抵 寧願人工低d

自己judge 啦

係cctoy班友先咁講

有啲地方唔係人工低問題
係無工開 事實都係咁 一係靠人創業然後請自己
再唔係就做uber司機

咁同支那班垃圾蝗有乜分別

點為之揾命搏先
講真 我覺得small potato未必搞鳩你la
最多成班香港人變晒澳門狗咁

其實我覺得又錯唔曬
取代當地支那人組織都好緊要
但唔係拎人塊地搞個新香港出黎囉

建立有咩問題
所有地方移民都有自己小社區架啦 保持身份認同
建立唔代表好似蝗咁同人地隔絕

點解要笑？我啲fd包括我自己都有強烈本土主義，鐘意自己生活咗廿幾年嘅地方有咩問題？
我唔鐘意台灣、歐洲啲人，虛偽、扮親切，又多左膠。
香港啲人閪口閪面我覺得仲自在

人哋飛夢澳門人咪一樣咁發聲咁抽水
都唔知要驚咩

有得走點解唔走

以香港人性格，大部分人一移民，肯定唔會點理香港發生咩事 跟住會以勝利者心態笑鳩係香港既人，

本土意識 呢度始終係自己地方

掉返轉講
中共驚澳門條毛？香港呢？

老老實實，保持身份認同唔係問題
問題係唔好好似大陸狗咁 夾硬將自己既文化塞落人地度 仲要人地遷就返你
同埋最重要係都係要嘗試融入當地社會

唔理香港我覺得會係

會笑鳩番香港人頂多咪少數
不過到時實會放大黎講
之後扯晒所有人落水互屌

岩聽

係咪準備因為移民而內戰

根本就係班蝗特別仆街

我本身都諗住過多三年等我老豆退休就移民，但咁啱近排公司結業我就失業,打亂哂個plan

留係度繼續追擊猁

移唔移民呢d個人選擇姐
最黑人憎係d冷嘲熱諷睇唔起自己人

仲有班話放棄香港高薪移民去做便利店/supermarket
仲要係真心

其實移民難在第一筆錢
走左之後就會搵到出路
由零開始往往係人卻步既原因 但行左第一步 就會行到落去

去到外國先會發現香港有幾好

做超巿 7仔果啲 其實夠養車 租樓 交稅有凸
外國大把人都係咁 唔係養靚車 租靚樓 慢慢就可以由0開始
起碼澳洲係咁

其實要有幾錢先好去移民

攞澳門比有d唔啱，葡國佬管治搞到澳門一塌糊塗，1966年123事件後澳門已經俾中共統戰左，表面仲係葡國殖民地，實際已經俾中共管治

兩睇啦 我唔係有屋企事處理都唔會返香港一轉
係外國自由 舒服好多
就算要返工 都比香港舒服好多

睇你係預幾多個人去 同養唔養細路
唔駛讀書果啲 80-100萬夠由零開始有凸
要養埋細路就唔止 因為讀書 醫療果啲都唔平

本來有考慮移民去利市果邊，但諗到老豆佢地，台灣會比較易適應，但台灣門檻又比較高

我識人英國買左樓
未搵工都走
佢都諗住到時乜都做

都係睇你點秤既啫
如果覺得香港生活質素差住到人都癲教育又差
人工高又可以做到乜
錢最終都係拎黎換生活質素

買到樓果班 同買唔到樓要走果班
諗既野會唔同 考慮既都會唔同
買到樓果班都起碼銀行 5 6百萬現金起跳
買唔到樓果班 100萬都已經叫好
有啲得幾十萬唔夠 考慮因素自然多

老實講 出外要靠朋友
一去到當地d朋友唔係咁快就識到
當地港人自然就會圍埋一齊
真正要融入當地 好多時都要第二代先融入到

其實唔係……
肯主動啲 去下教會 就會越識越多 有時唔係要你好誠心信教 有時當識下人其實真係唔難
我澳洲都識唔少鬼佬 都係教會識

講識人問題 主要係香港人慣性無乜禮貌
唔會主動打招呼講早晨 試下主動啲good morning how are you today have a nice day咁
慢慢就多野講 識到朋友
再唔係去下教會 上下興趣班咁 點會識唔到人

有咩移民想問 讀書想問 做野想問 就留tg啦 慢慢答都無問題

其實最煩係唔知點適應
畢竟同香港完全唔一樣

香港人緊係講屌你老母啦 講咩good morning

我自己語言應該係最難適應

Good ebening

呢樣藉口黎姐
入新學校都會有適應期 其實呢個時期好短
主動少少 唔駛驚柒 外國見你肯講英文 唔會笑你 正如你見老外肯講廣東話都唔會笑佢地
外國係少啲夜生活 無咁多開好夜既餐廳 其實同香港最大分別 就係人地生活節奏慢好多咁解 咪當放慢自己個生活節奏就返人地 唔駛咁chur添

咁呢樣易 都係去教會再唔係就讀書
因為教會乜國家既人都有 唔係個個英文好 反而容易行出學好英文既第一步
就算去英國都會有教會 一定會搵到人幫手 教會入面左膠好多

老土d講句
留係解放後既香港一樣要適應

香港都唔見得多機會見朋友
疫情下係少啲時間識人 慢慢會多機會
而移民走難講緊係一世時間 除非你呢年就死 唔係就大把機會你識新朋友

發現老婆巴好提倡去教會之前話溝女又係去教會溝真係好誠心

其實係架
教會啲人係比較熱心，遇到咩問題都會幫你

我仲特登search咗我嗰區有咩華人教會
遲啲有機會去睇下

教會女女會唔會唔俾啪

因為我係教徒 係爛口啲咁解
不過係事實黎 教會多人識
我主真偉大
再唔係咪學下沖咖啡 大把女女學
我以前澳洲果陣上過幾堂 真係多女

毒撚借啲意去溝女

識波

估唔到

笑咗出聲唔好意思

有女
真係呢邊冇乜朋友先諗住識下朋友消磨下時間

去旅行個啲算唔算